髮型師其實真係一個好神聖嘅職業

屌你老母成日幫我剪柒個頭
我覺得髮型師要有職業措手
幫毒撚脫毒
啲女你溝晒得啦

操守

髮型師

髮型"師"

你嗰樣襯啊嘛

成日自把自為，叫佢唔駛剪咁短，剪到啱啱好又話覺得唔靚，幫我再剪短啲，多撚謝

有咩問題
你講唔正hk話

屌你呀
我係和尚

老師
會計師
工程師
律師
建築師

髮型師

側面叫佢剷短d(預好快長番唔洗向橫飛)
又幫我留番話太短唔好睇

agger 個個都聽唔到野

所以應該逆向思維，你想剪短就話留長，留長就剪短

就係驚你班仆街仔溝晒啲女先剪柒你地個頭